Dans un parc national australien où vivent des kangourous, on sait que :
\begin{myenumerate}
  \item si le soleil brille, alors la température n'est pas inférieure à 25\degres,
  \item si la température dépasse 26\degres, alors le soleil brille.
\end{myenumerate}
Alors, forcément :
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item la température nocturne est inférieure à 25\degres
  \item le jour, la température est voisine de 24\degres
  \item la température nocturne ne peut pas être 27\degres
  \item le jour, la température ne peut pas être 24\degres
  \item si la température est de 24\degres, alors le soleil brille.
  \end{enumerate}